依家宣佈 下星期去元朗掃晒所有黑社會埸 起晒黑社會大佬嘅底

推

係人都知佢地係黑社會，佢地會怕人既目光